點解楊受成羅傑承同大劉咁多八掛新聞，但李嘉誠李兆基又無乜

y

得大劉叫同小小level

羅傑承認曾性侵犯一名男童

叻人收埋玩，蠢人高調玩

無聽過私人會所?

有錢um住人把口/枝筆

唔玩女已經少9成新聞
女人係是非同紛爭源頭
有錢佬比完錢玩完女人又隨時企出黎公開嗌me too/出書講富豪秘密/比人呃感情，為既都係一川錢字

女人都係雞

唔係人人都鍾意色慾嘅

李+x以前有過桃色新聞，不過當時應該呢度九成人都未出世

都唔同年齡

富貴黃金屋高智商導演咪影射過囉